DJI Mavic Pro鏡頭問題

買左一年，用左大慨9-10次，鏡頭無啦啦勁震，勁搖。又話我雲台負載過重。上網睇話可能鏡頭個扣鬆左，但check過冇問題. 有冇人有類似問題？
（已經約左去DJI睇咩事）
電又一樣，同時間買，以經開唔番

（有用放潮箱）

我部spark同P4P+更新firmware後都係咁
但熄機再開就無事

拎左去整，冇買care 成1700蚊，不過換新機比你💵💵